【修議規戰】慢必斥梁君彥「萬劫不復」被抬離場 立會將表決

【修議規戰】慢必斥梁君彥「萬劫不復」被抬離場 立會將表決

即時要聞 2017-12-15 15:09:30 HKT

有份提修正案的公民黨郭家麒指，今日建制派的惡法必然會通過，但香港人將會看到建制派的惡劣猙獰面目，指立法會呢一仗今日雖然輸咗，但寄望更多香港人和年輕人出來爭取普選，在將來踢走保皇黨，令香港有一人一票的真正民主同自由。

泛民最後一位發言的人民力量陳志全發言時，今次議事規則修訂之戰接近尾聲，自己應是最後一個民主派可以就決議案作回應，其間點名批評陳健波發言時不點名質疑羅冠聰未畢業，難對立法會有貢獻的言論，陳志全狠批陳健波：「你呢個真係狗眼看人低」，又指用「狗」來比喻陳健波是對狗的不敬，故改稱陳健波是「C眼看人低」，認為若羅冠聰、陳健波一同參加直選，「我買羅冠聰一定多票啲」，獲民主派議員拍抬支持。陳志全又指，一個議員對議會的貢獻同學歷無關，指：「建制派有幾多博士到宜家都攞唔到篇論文、攞唔到張cert出嚟啊，同我講學歷！」陳志全又展示建制派會上的睡相，指勤力是香港核心價值，但很多建制派議員出席率都極低，出席亦只做投票機器。

陳志全指今日投票後，議會抗爭只會更加多，議會運作將更加寸步難。緊接着到廖長江總結發言時，陳志會高聲抗議，被主席警告梁君彥，要求他停止叫囂，陳志全其間反指：「我警告你，你萬劫不復啊」，並響起手中的防狼器，遭梁君彥下令逐離場，多名保安即抬慢必離場。陳志全是今日第三名被逐的議員，其他兩名是許智峯和朱凱廸。
<蘋果>

被趕=犧牲

犧牲

保安又唔係政府官員，又唔係民主
點解權力大過議員？

仲唔衝出去打人

牲已犧

又話犧牲

影嚮咗一直離地萬丈嘅高地
好大犠牲呀

最後咪又剩係識講
今日係香港民主最黑暗的一天。

原來原來已經抬走左

犧左架啦 (泛民字典)

執行主席命令

咁澳門人係咪好鍾意澳門立法局?

班保安狗十幾皮一個月多過議員
仲要好多係做過慈母

點對抗都係成班共狗玩撚整個立法會
23條殺到已不遠

呢樣真係未聽過

咪就係都赣鳩鳩的

我知，但班泛民收成十幾萬一個月可唔可以落力少少呢

起碼搶咪拖多陣先叫犧牲啦....................

最少都要掟催淚彈啦
又係防狼器...

好野，唔洗投票了

總辭未

原來犧牲係咁解

基佬全出防狼器

on9

最尾個段有無校對過

我仲以為真係學鄭南榕立法會自焚
之前社民連user先話要學鄭南榕自焚

吹到大一大

撕野都俾啲演技落力啲啦

咁就犧牲左

我仲以為基佬全發起總辭

就算比你而家總辭,
而家辭黎有咩用?

陳志全：明天必有行動 自己會犧牲

犧牲你老母？

為左你地班港豬打人 值得咩，做下戲繼續連任

好壯烈

改左都可以辭
杯葛議會
無得騎劫民意

唉，屌

唔駛搵食 供樓

民意?WFC.
我真比你去計, 你補算個位都可能座唔住啦.
更可況2003之後已經無再理過民意.

總辭完仲參加番補選?
就係要杯葛佢喎

咁得人驚??人地出名專權無恥,玩杯葛
真係樂見其成,由dq開始已經唔要臉。

唔撈投降中共求之不得添啦
成班小朋友諗得咁美好

even before 改到規則 已經任意dq 主席亂鳩加會 強制限發言15分鐘
有同無有乜分別?